我們也許永不會互相理解，但我們就這樣瓦解，你甘心嗎？

和理非是道德潔癖，勇武是寸土必爭。

我們有各自戰鬥的哲學。我們也許永不會互相理解，但這場仗如果不攜手早已潰敗。

如果有勇武巴覺得和理非全無影響力的，可以返上一頁，或隨意屌，那怕只能稍稍舒緩你的不快。因為我們都知情委屈了你。

不論如何，最後連對峙也沒發生的情況下，承繼著那個人潮的圖畫。170萬，在大雨環境，不當的安排下，民心已經全然回血。我們知道政府不會這麼就跪下，但那佢大的壓力回到他們身上。你會說這對抗爭是百害而無一利嗎？我們在機場中了那鬼計令他們以為掌握了反擊的風向，已經完全撲滅了。那班表態撚成為笑話。

我們沒有爭取到實際成果，但他們沒有了資本帶風向。道德高地的制高點，如果當天衝擊下，完全破功，不能滅他的聲。所謂滅聲，不是能堵住它的臭嘴，而是鬼話已不能相信，變相打更大的抗體，我個人認為，是有相當的效果。

成場戰役，最關鍵不是現在此刻的覧炒與否，而是無論結果如何，之後的那個分化程度。他一但分化成功寒蟬效應又再持續，請記住雨傘後的5年。它們正努力地重覆獲得這個效果。

所以，能不能有默契地合作，導致最少的妥協，是一個挑戰。對黏著我們的句子最大的挑戰。

「兄弟爬山，各自努力」